突發：土瓜灣準備封

13街？

8:30pm 先黎料

封了

定安大廈

窮人繼續含撚

屋企要人

土瓜灣土瓜灣道78-80W號定安大廈D座

點呀，搵到陽性個案未

唔敢搞有錢佬

8:30pm 封

暫時個pattern 係7pm ~ 8:30pm